大陸其實將來唔會變好咩

點解咁多人仲係咁憎大陸
理性討論依家都越嚟越好啦

好你老母

好你老母臭西

容許我咁講

憎既係黨 唔係中國

係 咁可唔可以放過香港 屌你老母

#4256 仲講啲咁既野

Give me five

好係因為你只係鍾意看好果面

習總上台之後全面倒退，你覺得會進步？

起底,block

我曾經都信過大陸會變好 習上台稱帝 言論收窄 假新聞 絕晒望啦. 信佢變好 不如信自己.

隨着時代進步 經濟發展
其實法治都會進步㗎啦

block lun左去
五毛係唔識用腦

理據唔該

社會信用制度又真係幾進步嘅

越嚟越極權點變好

香港而加法治有冇進步
你所講既法治同錢掛勾

唔會，習帝搞獨裁

佢嘅好係假像黎

善用不推文點覆
再屌埋佢on 9

唔會呀 屌你老母
因為佢地係 Chinazi赤納粹黨
等滅亡啦 仆街 地獄鬼國 全國人民比狗姦

真心 客觀咁睇
打壓越黎越嚴重
邊度有進步?

新疆? 武漢?

我只係信中國有好人
但唔信中共有

個account 幾錢買返黎

善用起底功能，不推post回覆，block，上一頁

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

借問樓主 新疆點好？

唔會啊屌你老母

死返支那啦柒頭

大陸變好？on9

仲有打貪

好係全民監控/社會評級之下?

人與人既關係真心數據化到架？

唔會
你覺得有好過咩？

痴線 巴打
你講啲野咁離地既

你係咪唔夠了解中共既本質？
你係咪太睇少中共既惡？

理據呀 屌你老母
你睇唔到? 定唔知呀
大陸睇唔撚到?

好呀咁你返去住啦

變好既前提係要有人出嚟抗爭推動社會進步，但中國未抗爭都拉哂

你確定呢D叫好?咁你可以去大灣區啦

打佢老母閪貪,咪又係為左鏟除異己 集權自己

係華人劣根性問題，邊個執政最後都唔會有好結果，五千年改朝換代過咁多次，點解可以比西方國家用幾百年就全方位不論經濟科技政治制度都超越你中國

你開得這個題目本身就有個前設內地會變好，我唔會同裝睡之人討論，因為你只會用無盡問題去為自己解釋，例如：你問我食飯未？無論我答食左定未食，你都會引伸好多問題，直到我答到你想要既答案，而我唯一給你既答案：最少我現在可以自由發言而唔洗怕被滅口，我可以講屌你老母而唔係咩草泥馬
所以你自己單機吧，我們道不同

97年班民主回歸撚咪奶晒野囉
fb/ig唔俾上最大媒體cctv帶頭做假新聞
篤灰老師俾人埋係操場底十幾年
大頭奶粉苦主原告變被告
小悅悅事件
多不勝數
變好左？

建設民主中國講左三十年啦仲未口臭咩

一個比喻
一個成績差既學生都無理由夾硬拉個成績好既同學陪佢低分然後聲稱自己有努力讀書呀嘛？

睇你講方面 你話經濟嘅 無疑係好（拋開係唔係泡沫先）
但其他呢 民生 法治 自由？
你身在香港 再睇下大陸啲新聞 真係好似笑話咁

咁好你自己番上去 完